講真有乜嘢方法在財政上制裁黑警？

我每年交税，每季都要交差鮈。呢一排個個星期，在媒體上睇住呢班惡狗，借維持秩序為名，發洩佢地情緒為實，將我地D青年人殘害。武力唔夠呢班惡狗鬥，有冇方法，陰乾佢地？

移民

冇其他方法喇

逐仙轉帳交稅？

冇 政府只會KEEP住加呢班黑警人工 令佢地愈黎愈狗

一齊唔做狗生意

當做到敵在明你在暗時

可惜我唔係警總飯堂經理，否則我老虎蟹唔辭職，日日幫班惡狗添加營養！

其實都好難。睇返19-20年預算案，正苦財政收入來源主要係利得稅（1,600億）、賣地收入（1,400億）、印花稅（760億），薪俸稅只係排第四（666億），而差餉只得199億。除非可以令到企業、買樓人士、證券公司唔交稅，以及地產商唔投地，否則好難令到正苦冇錢撥俾黑警。更何況即使全社會抵制正苦，佢仍然有大量財政儲備繼續維持運作同送錢俾差佬。

資料來源：

可惜我唔係做財仔啦